中秋工已收揮手區

未返工 準備返工

返左兩個鐘工就收工

最後4分鐘

仲有半粒鐘

收3點

嗚哇是咪聽日就無中秋icon用，好鐘意

已在地鐵

飛回家休息

3點準時走

唔敢係自己個 post 講

仲有一個鐘

仆街

有嘜撚野分別 早放塞完車返到去又同平時放工返到屋企既時間一撚樣

睇一份工 有幾閪 睇今日就知道

早放半晝 = 唔差
早放一兩個鐘 = 好過無
準時 = 閪

利申今日加班

病咗自動收工

而家先收

無得早放 揮手

唔早放已經算，你老母仲要ot幾十分鐘